入黎睇睇iPhone 介面有咩吾同（絕不是p圖）

大家有冇留左到上邊冇左d野，咁樣係咪正常，定係bug。

jailbroken firmware update?

吾

restart

100% Bug，萬能既重新開機幫你搞掂
BTW 吾

更新咗ios12?

吾你老母

係啊 琴日先update

你老母都比我吾左，知母

Hide Blocked User - 邨中•范•子

It’s up to u, son of bxxxx.

今次IOS更新好多正評

吾你老母臭閪